[有圖] 彈藥合集 歡迎補充

最遲嗰粒都2015起三年有效期，即係依舊全部過期，屌你老母死黑警。

歡迎各戰線事後處理部隊補圖

光復香港，時代革命

推

推到有灣仔實彈彈殼

冇人?

Push

721

比外國記者

繼續求關注

唔係有人影左啦咩

d圖最好有時間物件，例如今日報紙佐證

果個似似係生產日期，

Manufacturing date

三年有效期呀 睇post好唔好呀

係，有效期3年，生產日期寫2015，咪上年過咗期